會然C204入一入嚟唔該

閱

你可以走了

走左

入一入

不...不要這樣......會壞掉的....